報復性行為無益處，勿失焦！

我屯天元人，721真係好恐怖，非常理解大家心中難以掩蓋既憤怒。但係停啦好嗎個啲掘墳捅老妖飛天南快啲死報復posts，唔好中計比仇恨掩蓋焦點。正如眾多手足分析，民鬥民既局面係必須要避免，重要事情先做。

將所有事件資料整合成有利證據，凝聚本身政治冷感但721後轉變取向既市民，以及視線逐漸分散既戰友們，整合民意，呢啲先係首要任務啊！！

抗爭路上必須有所取捨，大家一定要忍住道氣，將所有怒火轉為大家通宵整理文宣剪片，搜集資料，係前線保護、後排照顧戰友既力量。感激大家無私付出，情緒、肉體受折磨既戰友請好好保重身體，你地身邊有好多，好多，好多人支持你同並肩作戰。

目標不變，五大訴求，抗爭到底。

你牛屎佬嚟？

我理撚得你！比人打唔報復？你傻撚左呀屌你老母

政府有意引導仇恨去黑幫 減弱社運力量
勿中計

港共政府係大boss
認清目標

巴打我知，但真係好撚嬲
728點都要岀去！

可能係朱凱廸議員黎

乜撚野唔好理老黑 下星期手足出完去返去又比人打係咪入你數呀

唔做野 下次又比人打獲金

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

你屌我老母唔緊要，但假設何老妖飛天南死左，掘埋佢老母個墳，咁又點，係咪就有民主？係咪就撒回？有份比人圍毆既戰友們，有部份都好想還手，但佢地清楚打交/報復只會再比個機會政府抹黑我地。將成件事化為大家抗爭既動力先有利達成目標！希望你可以諗清楚，個幾月以黎既抗爭係為左啲咩，唔係為左令個啲垃圾得到應有既報應，係為左大家共同既夢。

結合黎追究
更加有理有據做獨立調查委員會

食屎啦你

無錯，而家風頭火勢，行緊既每一步都好影響外界點睇我地，既然要make noise，都要make啲普遍民眾/國際會support既，咁先有用

唔係私人恩怨點叫報復

比人踩到上心口乜撚都唔做！？

無叫你乜都唔做